已經話左唔再回應其他訴求，咁對話仲有咩用

已經落左閘即係唔係聽市民意見，係要你接受政府方案

做下樣姐

對話既作用就係話比外界知佢有對到話 不過市民唔撚接受ja ma

是但做下樣囉

做show咁解，搵自己友去對話俾自己老細雜種睇

做下戲呃下港豬，扮聽民意